邊度買switch比較抵？(53)報料請加密

動物森友會隻game正常價係399-430hkd
覺得實體版太貴可以買eshop版都係430hkd，唔洗食炒

ring fit就700蚊以下先係正價，呢隻就冇得買eshop版

細機lite就1490

lite機係玩唔到ring fit同某d遊戲，請留意返

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
己發售
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經狗源藍絲代理拎貨)

避深藍代理&藍店攻略

主機方面建議去豐澤/Aeon/Uny, 佢地係唔經代理商直接同任天堂拎貨
遊戲建議去eShop買下載版遊戲 或 幫襯黃店買水貨

支那版中国貨switch千祈唔好買，因冇得online既殘缺閹割版

千祈唔好買

食唔食炒，肯食幾多炒就自己衡量，唔係限量版，不斷會有貨返
希望各位入手到正價機同祝身體健康

有關黃藍黑店請追

黃藍黑Game舖大集合

很想要吧？

機主討論post，買完機可以入去討論交流

|Switch機主討論(137)|

Switch / 3DS 二手買賣區 (34)

|Switch|健身環大冒險 RingFit Advanture (17) 等第二批大貨

[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (xx）
https://個度爆post速度太快廢事搵link自己打上面個名搜尋

2：

3：

4：

LM

Lm

屌屯門又有貨

尋日先買

留名

留名
等睇有人話x post 追到依家都未買到機

差rf未畢業

新po留名

Sam sam 😿

荃灣仲有無？

剛收工，又無望

lm

好嘢 返工冇機買

屌, 細機
講錯左

上星期屯門Aeon呢

又多啲人畢業 恭喜晒

元朗yoho 大貨

？

係咪中庭個個位？
頭先有兩三個派籌都冇人要咁

連樓主都變埋人
祝大家好運買到機

買部機都咁撚煩
又要排隊又未必有

D仆街炒家幾撚時死

188 最平都要3280動森 仲要好L串 唔憂做咁

唔係，都係我嚟
我練定鐵腿水上飄方便第日打把是逃走

買水貨要冒壞機變垃圾既風險

咩

笑撚死 仲有人未買到？
其實動物之森好悶 你地會後悔

今日和你yoho 和你sing
有人嗌冇人跟啊
咩？

唔洗變壓 國際電壓黎 轉插搞掂

炒機仲咁串 咪跪佢啦 冇人買佢呢種賺錢方式就會被淘汰

咁麻煩 可能人地成屋 都冇轉插呢

死全家啦

但佢全場最平

狗源貨 買得果個都弱智

臨崖勒馬 移家轉場 旺角定黃金會有機平小小

無論係黃金定旺角都係狗源貨

留名等畢業

放 swtich主機 紅藍 3100
5月尾買 有單
我都係食炒 有意留TG

27號英森 今日送埋上屋企

有冇人等唔到轉買Lite? 唔係電視玩會唔會差好遠？

會
我今日用電視玩覺得好舒服
尋晚係房攞住我係攰到攬住部switch訓左

你二手仲想賣3100
比埋個皇帝你做好冇
咁點解唔去買英日森/行貨

咁都係等多陣，但都唔知等到幾時先買到

排 捐1k ok?

d伸手黨多到

排 捐1000up

筆錢比612既話 幾多都唔肉赤

其實想捐不如就咁捐/畢到業就捐啦

Facebook 見到

假撚到西咁

真係sf送貨，應該閘到？

Sf唔知 但fedex dhl ups呢d飛到香港基本上call back唔到，講真佢話要俾錢先俾tracking已經穿煲

唔係大西北得唔得
@lamlamlei

[member]冇晒了 ［member]

大貨

［member] hkd 2600 左右，好過益炒狗 [/member]

如果你係死炒狗
祝你炒燶晒

仲炒緊
我已經玩緊ps4
放棄都係一種選擇

我都係玩住PS4,佛系買switch

結果去咗玩太鼓
啲人話ps4太鼓好過switch
某種意義上有啲慶幸自己揀買ps4
跟住依家想買nier返黎玩

我部ps4封塵中
等ps5

唔好意思 有無巴打可以教點買
係官網係咪無得買？
利申較少有研究 又唔想食高炒價既絲打

絲打睇咗第一頁先啦.
香港冇得經官網買

新人lm

白果

［switch]family plan 招人 31/5新開

唔想研究 所以打個牌頭出黎話比人知自己係女
又一個想囉個閪黎講8達通

Sorry 咩係sfl

shun fung ltd

屎窟窿

sze fuck lone

其實會唔會差唔多有大貨返，因為我有問過一D細舖，佢哋都話陸續會有貨返，唔似之前咁好耐先返一轉，叫我唔急既唔爭在等多一陣間，無謂益炒狗，而之前都有巴打話Sogo職員話陸續會有貨返
利申: 問過D賣game舖頭，老闆話叫我等埋依一兩個星期因為佢話五月尾六月頭會返貨

唔撚想追post,想要部免費動森機，想問邊到有？thx

利申絲打

香港一路都有貨返，只係狗源托起個價，同埋大陸有需求
佢叫你等，等到意志消磨去食炒

想問食炒價 有邊間正氣啲
黃金有無？

講咗幾多次除咗誠哥 uny aeon之外其他都係狗源貨
就算黃店都係狗源貨

[member]日森有部紅藍3w yen 不過賣家係終国人[\ member]

等大貨等到無意欲買

之前fb都有個男人講過話 佢有海關fd講之後都有switch來香港叫人等下

個問題係邊度有

畢左 但要多部

真,買部機又要平又要MON PO
再唔係就要晨早去排隊

同埋根本唔會有大貨
有都比後門車走哂比炒狗

屌啦,銅鑼灣SOGO最仆街
唔記得3680定3980
仲要硬食一隻鳩GAME

LITE好似平D
無記錯係1990洗唔洗食骨或者GAME就無問

按咗兩部

無哂

我可能慢左，唔送香港

想問下日版機係咪充電有分別 其他 完全同港版一樣

#2

見到有灰色300 但賣家係AMAZON WAREHOUSE
買唔落手

日本電器要加呢個[member[/member]

唔知點解我覺得成日話冇大貨又或者話就算有都冇用既post唔係用家

咁啱見到日日返工都冇時間朝頭早去排隊

係

我呢個係5:00嗰一轉我見到佢有得deliver to Hong Kong 我就撳咗

因為食咗大貨嗰啲用家畢晒業，唔洗再留喺呢個post. 而家仲喺度嗰啲一係炒狗，一係追咗無耐仲未有信心。

[member ]收到消息 聽日柴灣大貨 搭地鐵去柴灣 落下面搭16A 歌連臣角道落車嗰間商場就有得賣 我聽日6點就出門口了[/ member]

請問有冇巴打想夾membership? 爭3個人

好彩AEON果日排到部機,
呢個POST得返一堆專老點人嘅係度,
都係BLOCK 晒佢地好D , 呢班人痴痴地,
連有條友讓部機比絲打, 都怨左3 個POST都唔停,
日日屌人伸手, 討論區就緊係用黎分享架喇,
真係打機小朋友多到乜

有炒狗屌絲打老母又無人出聲先好笑

本身果日諗住去問候下條炒狗,
不過諗深層呢都D人都係老點人多, 一陣屌錯人,
都係親眼睇到炒狗做仆街野先屌佢

AEON 果日真係見識到D炒狗集團都係人多嘅,
排隊係咁換人, 勁。

不過另外觀察到一個幾特別幾人,
佢全程排隊都有同D炒狗集團有傾有講嘅,

特別嘅地方係, 佢中間會不停大聲講電話,
叫人上黎排啦。

不過就係咁話, (果時十點幾已經賣緊機)
「唔知排到幾點架, 好似排到一點先派籌,
重要抽獎先有架」
不停重覆相類似嘅電話內容, 把聲又撚煩,
明明我就見住D人買緊機拎住係手,

我極到懷疑佢係有份係呢度老點人嘅連登仔之一
認為嘗試不停咁講, D人就唔會排隊, 走左去

冇錯 你樓上嗰個已經係

有呀

細電舊機賣3900真係當人傻閪，炒得最貴個期都唔值啦
1500蚊就差唔多

呢個PO真係好多撚屌
其實你覺得人伸手咪唔好答囉
喺度撚人或者屌人有咩意思？

利申之前見APITA有
有上黎叫人去買
結果有巴打仲買到

[member]

樂富派緊籌

真？

出緊黎

apita大貨 300籌 快

鳩衝嘅

即到！

屋企人羅左thx

[membe r]九點開始派 已經有staff巡緊[/ member]

下 我都未拎到wor

屌你咩又唔加密好彩我confirm 有姐

[member] 返緊工都衝緊黎 [ /member]

加密

排咁後就算啦
有無排錯隊丫你

[ member]屌唔通我排錯口罩隊[/member]

[member]今日係另一邊排wo[/menber]

仆街打錯command

港大出緊嚟趕唔趕得切

Apita 排緊籌？係我就落車唔翻工

今日靜到 日森又冇料到

想買部正價遊戲機，又要 mon po又要一早起身排隊，為既只係唔想益炒狗，香港人真係要加油

由於一早就要返工，只可以放假個日去排隊，希望有一日俾我遇到放假排隊個日大貨到

屯門大貨有動林機同紅藍機加埋200部

無乜人排

到處都白果有貨 睇箱最少200

啱啱去SOGO啲職員話會有大貨

好想買switch😭琴日去ssp行左轉 全部都3000起跳 實在買唔落手

剛剛畢業
switch有邊隻moon貼推薦?

買完先轉仲會唔會扣VAT？

琴日係信和問到有間2880 紅藍機大電 唔知洗唔洗買嗰啲幾百蚊既mon貼
如果唔洗買唔買得落手

狗源貨

高速跌？ 個價仲奇怪過賣大頭菜

想請問咩叫狗貨源？藍店？

岩岩英森ring fit

aeon有貨既話邊度會有消息架？

講左架啦

仲係唔肯加埋對身份證

新手想問下點樣網上買Game遊戲最抵？只想買動森，多啦a夢同我的世界

唔見

搵個FD share

想問下細機粉紅色港行係咪基本上全港冇貨?感謝

想問變度可以訂日森或者英森

直接去日森或者英森walk-in

巴打好勁 竟然成功買到三部

真係2880可以帶走部機？

... 我好少打機 真係唔係好識姐... 唔洗咁既 我態度又唔係差

2手大電 千8 抵唔抵

yes

唔係呀 係其實有成幾萬嗰message 我有睇置頂post 拉上啦落都無 我有係jp amazon睇有google過咩係日森英森 都係搵唔到答案 我絕對無做伸手黨 咁我真係搵唔到答案上黎問都唔可以 要比人屌？ 唔通剩係識曬所有野既人先可以join你地既討論？

所以日森係jp amazon？咁上面賣嗰啲唔係都係獨立賣家黎既咩 因為我有見到係amazon買野有比人昆
係見到有機啱價就可以買？ 嗰個連登post我有睇過呀

排

aeon又黎抽籤😪

[url]巴打點解咁勁可以買到，都想買返部俾女朋友[/url]

無錯 呢度啲巴打好好
但自己都要追下po先問 （叫做付出下，其實都唔叫咩付出⋯追po係基本，我覺得）
唔好一舊飯咁
人地想幫你都難

話說aeon 抽籤係大電？同埋係咪唔洗跟機買game

係啊

你等比人屌你伸手

同埋想問aeon機係咪抽定無壞，呢到點都有人會接?

炒狗死全家

AEON個700部動森出左黎
但市價冇跌過

2400 啫...

有無人真係幻想到動森好好玩

炒到而家都仲有得炒，會唔會太誇張

樂富今日係主機？

今日樂富係rf 定係主機

樂富白果

屌 唔記得較番語言 禁得慢左買唔到

e家過黎仲有冇

搶到rf

我搶得sfl😭

師兄會唔會放？已經日日mon po 要返工唔得閒出去排 咩抽獎都抽過曬 次次都食白果 上年食到依家 好灰

要！

要

我

added

想用rf+錢換switch 有興趣可以留個tg

好多炒狗

前面堆阿婆全部都係炒狗啲兵
$100排隊費啊

成條隊廿幾三十個都係

派曬唔洗再黎

仲派緊

'

邊度買switch比較抵？(54)

今日排隊黨比阿怕150